何韻詩幽幽的唱着雪中情

如王雙駿擠出的高興

弟兄 邊間教會?

彭羚為我 花光狠勁

On9

余文樂與 他的陰莖

明明就唱到

未入以為係多謝失戀

彭羚拔斷 海峰陰莖

佢想睇下你有冇返開教會，冇嘅話幫佢嗰間填下詞